美国人真不给力 快提醒他们 还有很多坚强的中国人 有种一一制裁

中国人爱国者众
以少还有个何君尧同志